其實點先做到抹屎兒咁低賣自住樓輸租金輸股票再摸頂大換細買300尺舊樓仲要大西北？

做男人做到咁失敗，真係經典

抹屎兒入黎教教大家百發百中